假如發明到一個新安全套淨係笠住龜頭，咁我應該會發達

用個泵吸實個龜頭咪得

中硬椰菜花

小米筆記...你教雜種避孕？

唔係中間個窿入去先會中？

冇錢買蘋果

會漏水

黏膜

好意見
距離成功近咗一步
當我飛黃騰達之時必定分你一成

如果唔係叫雞
可能work既......

如果唔要防性病呢個功能或者work既

Bam

點解？唔通啲病毒會喺皮膚表面入去？
平時安全套都套唔到成條啫啫仔啦